垃圾股升爆後炒落集中區

呢期好多垃圾股大幅上升，然後爆破，例子多不勝數。
從破產股HTZ,CHK，到電車慨念股NKLA,NIO，無厘頭股GNUS，到最新的KODK。
有玩short，開short call，買long put嘅朋友，相信執了不少。

不如開個post，大家交流下垃圾股炒落嘅心得。

我講先，呢個係我炒垃圾股的炒法
不要入正股，唔知佢幾時爆，爆起上來走唔切。
細細注買long call，預左全蝕，當買彩票。
升到見頂回落，就放晒long call，就轉入long put或short call。
細細注，蝕極有限，只是賺零用錢。
基本上就係賭錢，不過賠率好過澳門咁。

點解唔直接沽空? 命中率高好多

直接沽空冇cover，危險好多。
早兩個月我初學玩，見隻Hertz破左產仲彈上去，咪沽空佢。
點知沽空完再夾上，果晚望住個margin嘅paper lose，一半賭本唔見了。
好彩冇俾人cut margin，唔係冇仇報，之後回落冇事仲有得贏，不過已經嚇餐死。

玩呢D高風險遊戲，寧可賺少D，都唔要有unlimited risk。

另外直接沽空，有時broker會借不到股。
short call就個價差少少都一定有人接貨。

lm

你唔要unlimited risk 咪short 一張貴既 call 再同時買一張平少少既 call 做護身符,只於平幾多就depends on你想take幾多risk

堅 wor

依家學精左，只做spread。
賺得冇咁多，但係唔會驚到訓唔著。

你係想賺多少少，可以做iron condor，咁就可以收多一套既時間值，但要注意入市時機